{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원(인계동) 호텔 코코"
    },
    "text": "ココホテルは客室利用案内と規定、サービス提供に関する情報を教えています。 客室内ではNETFLIXが無料で利用でき、豊富な食べ物と様々な便益施設が提供されています。 客室内にはヘアアイロン、ヘアドライヤー、様々な種類の充電器も設置されており、FAXやコピープリントもご利用いただけます。 ゲームが好きな方のためにゲーミングヘッドセットをレンタルし、必要に応じてレンズケースと洗浄液も無料で支給されます。 また、禁煙ルームも提供されます。 ホテルの利用規定により入室及び退室時間は客室タイプによって異なりますので、予約前に確認してください。 退室時間は定時を守らなければならず、30分を超えると追加料金が発生します。 客室は2人1室で、人数の追加はできません。 ただし、デラックスツインと3PCルームは最大3名まで可能です。 しかし、3名を超過した場合、強制退室措置が行われます。 未就学児は無料で、小学生は追加料金が発生します。 ペットは同伴で客室を利用することはできず、盗難、毀損、または汚染された物品に対しては損害賠償と洗濯費を請求します。 貴重品はフロントに保管する必要があり、紛失した場合はホテルでは責任を負いません。 未成年者はご利用と男女同室での宿泊が制限され、ご両親の同伴の下のみ入室可能です。 身分証明書を持参しない場合、利用制限および払い戻しはできません。 夜12時以降は騒音に対する注意が必要で、周辺の客室に被害を与えないように配慮し合うことが必要です。 駐車は一部屋あたり1台のみ可能で、1台以上の利用の場合、制限があります。 電話予約及び払い戻しポリシーは、1日前までは100%払い戻しが可能で、当日払い戻しはできません。 ココホテルでは、ヤノルジャアプリやウェブを通じてレビューを書く場合、ヤノルジャポイントを貯めさせていただいております。 フォトレビューも歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ココホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ココホテルではNETFLIXが無料で利用できる他、豊富な食べ物と様々な便益施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはヘアアイロン、ヘアドライヤー、様々な種類の充電器が設置されており、FAXやコピープリントもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゲームが好きな方のためのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ゲーミングヘッドセットをレンタルすることができます。また、必要に応じてレンズケースと洗浄液も無料で支給されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、禁煙ルームも提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用規定について教えてください。",
            "answer": "ホテルの利用規定により入室及び退室時間は客室タイプによって異なりますので、予約前に確認してください。退室時間は定時を守らなければならず、30分を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで利用することができますか？",
            "answer": "客室は2人1室となっており、人数の追加はできません。ただし、デラックスツインと3PCルームは最大3名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や小さな子供の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者はご両親の同伴の下のみ宿泊可能です。未就学児は無料で宿泊できますが、小学生は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどうするべきですか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管する必要があります。万が一紛失した場合、ホテルでは責任を負いませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はありますが、一部屋あたり1台のみ利用可能です。1台以上の利用の場合、制限がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "電話予約及び払い戻しポリシーにより、1日前までは100%払い戻しが可能ですが、当日のキャンセルはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャアプリやウェブを通じてレビューを書くと何か特典はありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャアプリやウェブを通じてレビューを書くと、ヤノルジャポイントを貯めることができます。また、フォトレビューも歓迎しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 651
    }
}